\section{6IB}
\subsection{Frequentietabel}
\begin{center}
\begin{tabular}{| c | c | c | c | c | c | c |}
\hline
\multicolumn{7}{|c|}{\textbf{Frequentietabel 6IB}} \\ \hline
$i$ & $x_i$ & $f_i$ & $\varphi _i(\%)$ & $cf_i$ & $c\varphi _i(\%)$ & $c\varphi _i$ \\ \hline
1 & Djembe & 0 & 0.00 & 0 & 0.00 & 0.0000 \\ \hline 
2 & Muziekodroom & 9 & 6.25 & 9 & 6.25 & 0.0625 \\ \hline 
3 & Ragga & 0 & 0.00 & 9 & 6.25 & 0.0625 \\ \hline 
4 & NIA & 0 & 0.00 & 9 & 6.25 & 0.0625 \\ \hline 
5 & Capoeira & 5 & 3.47 & 14 & 9.72 & 0.0972 \\ \hline 
6 & Parkour & 10 & 6.94 & 24 & 16.67 & 0.1667 \\ \hline 
7 & MMA & 3 & 2.08 & 27 & 18.75 & 0.1875 \\ \hline 
8 & Buikdansen & 0 & 0.00 & 27 & 18.75 & 0.1875 \\ \hline 
9 & H-N-S-massage & 1 & 0.69 & 28 & 19.44 & 0.1944 \\ \hline 
10 & KUBB & 2 & 1.39 & 30 & 20.83 & 0.2083 \\ \hline 
11 & Wii Just Dance & 0 & 0.00 & 30 & 20.83 & 0.2083 \\ \hline 
12 & Kalligrafie & 1 & 0.69 & 31 & 21.53 & 0.2153 \\ \hline 
13 & Tattoo \& Tribal Art & 2 & 1.39 & 33 & 22.92 & 0.2292 \\ \hline 
14 & Blutsen en builen & 2 & 1.39 & 35 & 24.31 & 0.2431 \\ \hline 
15 & Striptekenen & 1 & 0.69 & 36 & 25.00 & 0.2500 \\ \hline 
16 & Fotobewerking & 4 & 2.78 & 40 & 27.78 & 0.2778 \\ \hline 
17 & Juwelen ontwerpen & 0 & 0.00 & 40 & 27.78 & 0.2778 \\ \hline 
18 & Graffiti painting & 2 & 1.39 & 42 & 29.17 & 0.2917 \\ \hline 
19 & Breien en haken & 0 & 0.00 & 42 & 29.17 & 0.2917 \\ \hline 
20 & City Golf & 2 & 1.39 & 44 & 30.56 & 0.3056 \\ \hline 
21 & Japanse tuin & 4 & 2.78 & 48 & 33.33 & 0.3333 \\ \hline 
22 & Manicure & 0 & 0.00 & 48 & 33.33 & 0.3333 \\ \hline 
23 & Make-up & 1 & 0.69 & 49 & 34.03 & 0.3403 \\ \hline 
24 & Haarvlechten & 1 & 0.69 & 50 & 34.72 & 0.3472 \\ \hline 
25 & Feestkapsels & 0 & 0.00 & 50 & 34.72 & 0.3472 \\ \hline 
26 & Aperitiefhapjes & 4 & 2.78 & 54 & 37.50 & 0.3750 \\ \hline 
27 & Improvisatie & 0 & 0.00 & 54 & 37.50 & 0.3750 \\ \hline 
28 & Kortfilm & 0 & 0.00 & 54 & 37.50 & 0.3750 \\ \hline 
29 & Lan Party & 22 & 15.28 & 76 & 52.78 & 0.5278 \\ \hline 
30 & Oberonn & 10 & 6.94 & 86 & 59.72 & 0.5972 \\ \hline 
31 & Schaken & 14 & 9.72 & 100 & 69.44 & 0.6944 \\ \hline 
32 & Singstar Pophits & 0 & 0.00 & 100 & 69.44 & 0.6944 \\ \hline 
33 & Buzz Junior & 0 & 0.00 & 100 & 69.44 & 0.6944 \\ \hline 
34 & Pictionary & 4 & 2.78 & 104 & 72.22 & 0.7222 \\ \hline 
35 & Trivial Pursuit & 9 & 6.25 & 113 & 78.47 & 0.7847 \\ \hline 
36 & Applets & 11 & 7.64 & 124 & 86.11 & 0.8611 \\ \hline 
37 & Poker & 19 & 13.19 & 143 & 99.31 & 0.9931 \\ \hline 
\textbf{Totaal} & \cellcolor{gray} & 143 & 99.31 & \cellcolor{gray} & \cellcolor{gray} & \cellcolor{gray} \\ \hline 
\end{tabular}
\end{center}
\begin{landscape}\subsection{Histogram}
\begin{center}
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
ymin=0,
ybar interval,
ylabel={Aantal keuzes 6IB},
symbolic x coords={Djembe,Muziekodroom,Ragga,NIA,Capoeira,Parkour,MMA,Buikdansen,H-N-S-massage,KUBB,Wii Just Dance,Kalligrafie,Tattoo \& Tribal Art,Blutsen en builen,Striptekenen,Fotobewerking,Juwelen ontwerpen,Graffiti painting,Breien en haken,City Golf,Japanse tuin,Manicure,Make-up,Haarvlechten,Feestkapsels,Aperitiefhapjes,Improvisatie,Kortfilm,Lan Party,Oberonn,Schaken,Singstar Pophits,Buzz Junior,Pictionary,Trivial Pursuit,Applets,Poker,.},
x tick label style={rotate=45,anchor=east},
xmajorgrids=false
]
\addplot coordinates{(Djembe,0) (Muziekodroom,9) (Ragga,0) (NIA,0) (Capoeira,5) (Parkour,10) (MMA,3) (Buikdansen,0) (H-N-S-massage,1) (KUBB,2) (Wii Just Dance,0) (Kalligrafie,1) (Tattoo \& Tribal Art,2) (Blutsen en builen,2) (Striptekenen,1) (Fotobewerking,4) (Juwelen ontwerpen,0) (Graffiti painting,2) (Breien en haken,0) (City Golf,2) (Japanse tuin,4) (Manicure,0) (Make-up,1) (Haarvlechten,1) (Feestkapsels,0) (Aperitiefhapjes,4) (Improvisatie,0) (Kortfilm,0) (Lan Party,22) (Oberonn,10) (Schaken,14) (Singstar Pophits,0) (Buzz Junior,0) (Pictionary,4) (Trivial Pursuit,9) (Applets,11) (Poker,19) (.,0)};
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\end{center}
\end{landscape}\begin{landscape}\subsection{Frequentie Polygoon}
\begin{center}
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
ymin=0,
ylabel={Aantal keuzes 6IB},
symbolic x coords={Djembe,Muziekodroom,Ragga,NIA,Capoeira,Parkour,MMA,Buikdansen,H-N-S-massage,KUBB,Wii Just Dance,Kalligrafie,Tattoo \& Tribal Art,Blutsen en builen,Striptekenen,Fotobewerking,Juwelen ontwerpen,Graffiti painting,Breien en haken,City Golf,Japanse tuin,Manicure,Make-up,Haarvlechten,Feestkapsels,Aperitiefhapjes,Improvisatie,Kortfilm,Lan Party,Oberonn,Schaken,Singstar Pophits,Buzz Junior,Pictionary,Trivial Pursuit,Applets,Poker,},
xtick = {Djembe,Muziekodroom,Ragga,NIA,Capoeira,Parkour,MMA,Buikdansen,H-N-S-massage,KUBB,Wii Just Dance,Kalligrafie,Tattoo \& Tribal Art,Blutsen en builen,Striptekenen,Fotobewerking,Juwelen ontwerpen,Graffiti painting,Breien en haken,City Golf,Japanse tuin,Manicure,Make-up,Haarvlechten,Feestkapsels,Aperitiefhapjes,Improvisatie,Kortfilm,Lan Party,Oberonn,Schaken,Singstar Pophits,Buzz Junior,Pictionary,Trivial Pursuit,Applets,Poker,},
x tick label style={rotate=45,anchor=east},
]
\addplot+[sharp plot] coordinates{(Djembe,0) (Muziekodroom,9) (Ragga,0) (NIA,0) (Capoeira,5) (Parkour,10) (MMA,3) (Buikdansen,0) (H-N-S-massage,1) (KUBB,2) (Wii Just Dance,0) (Kalligrafie,1) (Tattoo \& Tribal Art,2) (Blutsen en builen,2) (Striptekenen,1) (Fotobewerking,4) (Juwelen ontwerpen,0) (Graffiti painting,2) (Breien en haken,0) (City Golf,2) (Japanse tuin,4) (Manicure,0) (Make-up,1) (Haarvlechten,1) (Feestkapsels,0) (Aperitiefhapjes,4) (Improvisatie,0) (Kortfilm,0) (Lan Party,22) (Oberonn,10) (Schaken,14) (Singstar Pophits,0) (Buzz Junior,0) (Pictionary,4) (Trivial Pursuit,9) (Applets,11) (Poker,19) };
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\end{center}
\end{landscape}\subsection{Hoogste en laagste resultaten}
De Workshops zonder keuzes zijn; Djembe, Ragga, NIA, Buikdansen, Wii Just Dance, Juwelen ontwerpen, Breien en haken, Manicure, Feestkapsels, Improvisatie, Kortfilm, Singstar Pophits, Buzz Junior..\\ \\ 
De workshops met de meeste keuzes: Lan Party..\\ \\ 
\subsection{Besluit}
Voor 6IB, gaat de voorkeur uit naar de workshop(s): Lan Party.  Deze workshops hebben dus ook de meeste stemmen gekregen.
\pagebreak
